#Task1 var.5

##1.	Создать приложение bool IsUpper(char), которое определяет, является ли входной символ заглавной буквой латинского алфавита, без использования стандартной библиотеки.

#Task2 var.5

##15.	Создать приложение генерации случайного email адреса формата <name>@<domen>.<local>
